咩係民陣連線？點解啲藍絲次次開工舉牌都寫錯字去錯地方？

民陣連線 ？民陣(民間人權陣線)+社民連(社會民主連線)呀？

去開工又去錯咗岑生嘅LGBT組織香港彩虹

乜整啱牌去啱地方真係咁難咩？
之前去港台去錯商台

想講監警會講咗證監會

湯家驊 舉牌舉咗孫家驊
行政會係乜？香港得行會/行政會議

Push 笑死 證明真係收咗錢做嘢

收咗$都唔會次次錯㗎
乜真係咁難啱嘅咩

push

其實我真係好想知點解次次都錯

明明佢哋揸啲紙簡陋到嘔

肯定唔係自發

係人叫佢揸佢就揸

咁叫人開工果個點解次次都會錯嘢？

可能身在曹營心在漢 收完對家錢之後特登錯

專登？有sound nite ?

即係特登要做最低級嘅紅？

Bite *

啲soundbite對佢哋不利都殺？

之前劉銳紹話啲開工黨45分鐘一工
咁佢11:10開始係咪等11:55完
12:00book咗位喺附近食免費餐？

你打去問下佢

依條女係依個人？
吓，照計無理由無腦到咁喎如果係公務員

係呀，仲係高級公務員，響部門通曬天啦

就係舊制公務員先無腦

啱啱search咗

現任監警會主席梁定邦是前證監會主席

定係佢原來熟過頭？hahha

是是但但

民陣connect

葉劉夠硬正(又唔識打個淨字）

有啲淫feel 讚佢正
張紙仲要隊住佢seafood

CCTV果條片都錯撚晒啲字
我真喺受够咗

係咪啱字反為會被算帳？